或者有一日真係要去日本一個星期

但唔知幾時出發好

【突發】小西灣發現「可疑物品」